{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cungjugeuraendeuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 그랜드 호텔"
    },
    "text": "忠州グランドホテルは忠州に位置し、中院大路3496番地に位置しています。 このホテルはChungju International Martial Arts ParkとKonkuk University Glocal Campusからそれぞれ3kmの距離に位置しています。 客室にはエアコンと専用バスルームが完備されており、レストランも提供しています。 ホテル内には専用駐車場があります。 客室には薄型テレビが備え付けられており、一部の客室は都市の眺めを備えています。 ベッドリネンやタオルなどが客室に用意されています。 朝食としてアメリカ式の食事を楽しむことができ、レセプションスタッフは有用な情報を提供してくれます。 ホテルの近くにはChungju City HallとTangeumdae Parkなどの観光名所があります。 ホテルから最寄りの空港は清州国際空港へ59km離れています。 忠州グランドホテルは忠州中心部から約2.5km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州グランドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州グランドホテルは忠州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルの住所は何番地ですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルの住所は中院大路3496番地です。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルはどの観光名所から近いですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルはChungju International Martial Arts ParkとKonkuk University Glocal Campusからそれぞれ3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "忠州グランドホテルの客室にはエアコンと専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、忠州グランドホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "忠州グランドホテルの客室には薄型テレビが備え付けられており、一部の客室は都市の眺めを備えています。また、ベッドリネンやタオルなども用意されています。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、忠州グランドホテルでは朝食としてアメリカ式の食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルのチェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルから最寄りの空港である清州国際空港までは約59kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "忠州グランドホテルは忠州中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "忠州グランドホテルは忠州中心部から約2.5km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 529
    }
}